真心交友谷 90後 WHATSAPP group

大家好~~
大家返左工之後有冇覺得好難識新朋友同交到心既朋友?
呢度就可以俾大家認識心靈上交流既朋友~~
男女比例1:1
會有grp聚同埋睇大家鍾意參加咩活動~~
想入就填form 啦 ~因為會有人數限制~~

填咗唔邀

點解我見唔到

可能個google form 有問題